{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "잔치국수"
    },
    "text": "チャンチグクス\\n\nチャンチグクスはその名の通り、宴会の時に食べる料理で、結婚式、誕生日パーティー、還暦祝いなどの特別なイベントでお客様をもてなす伝統的な料理です。 この食べ物の名前は「商売する」という意味から由来しています。 カタクチイワシは表面に銀色が漂い、弾力があってきれいで、中間サイズのものを選び、内臓と頭を取って炒めた後、生臭くないように準備しなければなりません。 カタクチイワシを冷水に入れ、泡を取り出して煮た後、カタクチイワシが沈んで浮かび上がったら、綿風呂敷を敷いて畑を耕した後、味をつけてカタクチイワシの味噌汁を準備します。 牛肉は味付けして炒め、ズッキーニ、にんじん、きのこなどを切って炒めます。 卵は錦糸卵を焼いて千切りにし、麺は茹でて1人前ずつ替え玉にしておきます。 麺の替え玉を器に盛り、煮干し汁を入れた後、薬味をのせてタレと一緒にテーブルに出す。 にゅうめんをおいしく食べるためには、麺を食べる直前に冷水で十分に洗い、水気を切らなければなりません。 大量の麺をもてなす必要があるときは、食べる前に、土塩をして温かく食べることができます。 薬味はカボチャの代わりにキュウリを千切りにしたり、切ったキムチをのせても美味しく食べられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャンチグクスはどんなイベントで食べられる料理ですか？",
            "answer": "結婚式、誕生日パーティー、還暦祝いなどの特別なイベントで食べられる料理です。"
        },
        {
            "question": "チャンチグクスの名前の由来は何ですか？",
            "answer": "「商売する」という意味から由来しています。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの選び方について教えてください。",
            "answer": "結婚式、誕生日パーティー、還暦祝いなどの特別なイベントで食べられる料理です。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの準備方法を教えてください。",
            "answer": "内臓と頭を取って炒めた後、生臭くないように準備します。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの味噌汁の作り方を教えてください。",
            "answer": "カタクチイワシを冷水に入れ、泡を取り出して煮た後、味をつけて準備します。"
        },
        {
            "question": "チャンチグクスに使われる牛肉の調理方法を教えてください。",
            "answer": "味付けして炒めます。"
        },
        {
            "question": "チャンチグクスに使われる卵の調理方法を教えてください。",
            "answer": "錦糸卵を焼いて千切りにします。"
        },
        {
            "question": "チャンチグクスに使われる麺の調理方法を教えてください。",
            "answer": "茹でて1人前ずつ替え玉にしておきます。"
        },
        {
            "question": "にゅうめんを美味しく食べるためのコツはありますか？",
            "answer": "麺を食べる直前に冷水で十分に洗い、水気を切らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チャンチグクスの薬味の代わりに使えるものはありますか？",
            "answer": "カボチャの代わりにキュウリを千切りにしたり、切ったキムチをのせることもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 384
    }
}